【健康碼】港商：兩地不互認新冠病毒檢測結果 豁免安排作用不大

【健康碼】港商：兩地不互認新冠病毒檢測結果 豁免安排作用不大
6小時前

【Now新聞台】政府正研究跟內地互認「健康碼」，有在內地設廠的港商希望盡快落實，又指政府早前推出的豁免檢疫安排，由於兩地不能互認檢測結果，對他們幫助不大。

梁偉浩的鐘表公司在東莞設廠，他跟另外六名香港員工疫情爆發以來，大部分時間都被困東莞。

梁偉浩申請了政府豁免部分港商返港的十四日檢疫，但無用過，他稱問題出於內地政府不承認香港的核酸檢測結果，返內地時都要隔離十四日。

(已節錄)